THE IDOLM@STER綜合討論區[154]ML HK Live viewing將於10月7,8號舉行!

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

碧落のリベレイター二宮飛鳥

Q：點樣先抽到SSR?
A : 在本次活動超越雜巴的event pts

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

ML hk live viewing

開催日時：
2017年10月7日（土） 開場16:00/開演17:00（予定）
2017年10月8日（日） 開場16:00/開演17:00（予定）

Kmot留名

醉酒留名

希望唔好扮

希望...搶到飛

小薯留名

好似好耐無見過咁正經既標題

希望o1唔好扮

btw kmot 留名

其實即係咩意思？

你即係話上個post莉嘉唔正經

我有一顆kmot的心

瞓唔到LM

唔知點解講某人成為大家既玩具就會諗起啲控制射火青既本子

雜巴的後悔

雜巴年輕的肉體

用警察比喻自己真係有啲過份

雜種的打歌管理

かっこいいモテる澳門と

黑肉！

明明係キモイお宅

長知識了

雜巴信號無視

5 sick日文

第時大學有得讀就學埋

mo大學讀呀

我年年reg
次次都disapprove我

原來隻新im@s 係網頁Game...

早苗小姐！！

會唔會係走路工2.0

走路エロ18.0

me=廢青毒撚...
m巴前程似錦喎

我什麼都沒有

要特訓哂啲卡都好煩

移藉哂佢咪唔洗煩

又無Deadline既
咪放住係度先

太多未整
見而家好多個2週年強糕 咪搞搞佢

偽p

prpr

協力死左event item都會減半
利申we are the fds死L左既手殘

盡情叫啦

YPT 真係拎黎試性能用既MV黎
Ios11@iPad mini 2 lag到爆炸

我留曬係到
豬
百幾個

推咁快既

養生活動

好多ナナP

偽p 扮咩廢青

無人會信佢囉好無

見人講6s倒水, 係咪真

協力仲差9500

lm

全色係咪每次集物都轉返三色隊長比人放置好啲
Pa得sb m114, cu co得deep，都唔知抽邊邊好

ME花守2.0 限藍子 fes愛梨 加多兩個常駐SSR都係115

14歲的蘭子

ちひろ：而家課仲嚟得切

將佢調教到心心眼之後再入贅
下半世唔駛憂

果種佢咩都唔識
你慢慢去開發佢既感覺

打左比早苗

丁寧に...ください

下一頁就會係你被綁住做__管理
你被人開發

好想被ちひろ開發

你已經比佢開發完，乜你唔覺咩...

唔覺...

呢個post d 人好dirty

............

dayoff留名

今さらじゃない

終於放學

做陣野返嚟就見到樓上整班変態

紳士

人類唔dirty邊有下一代

男同男dirty
正常情況唔會有下一代

男人變態有咩問題

白貓辣殺

真是的，○○○真是太棒了

係學校推廣緊可愛的男孩子

呢度好危險...

屌呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

點解要係打production 呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

放置cgss?

終於到你

大天二，機會黎啦

個重點係團戰
我moba單人毒撚團嚟⋯⋯⋯⋯⋯唔知燒幾多錢先掂

加油

未玩過,唔識,不過都加油

計完條數，打唔過，等free trade算

一定係一個好難做既決定

支持你

RIP

Thx

其實個決定唔難做
計過入2000應該燒2、3000水
咁free trade2張都差不多

無玩過真係唔識

想開2倍打
追唔到

開啦
精神上會舒服好多

個心唔舒服

iktf,好似好蝕,想手動係咁打

我放棄左
用剩低D石開埋位就算

衝2000就要預左燒石+時間效率>>>體力效率

加油

休息下盾

雜巴衝到語彙力下降

休息都被負皮

我正皮返
乖

成班人渣

你睇下掃地僧個車尾燈已經越黎越遠

So what

雜巴會否衝埋SSS

新web game
即係又新系列
睇黎真係可以同個孫睇imas

而家都兩千幾

龍珠都出新web game
笨大

高橋未奈美

勁

伊波朱夏bb •

首先要有

就黎要改名了

Thats true
好想同杏生bb

一發入魂

叫俄妹?

嫌だ

淫眼黎既喂

摸jai

做咩姐伊ching

fuck off

痴哂線？

邊個負我皮

mk jai

冇錯
雜巴只係雜魚

世界第一可愛

生存的動力

夜啲再打

死開

對照返雙翼活動

日數多一日
結束時間唔係星期六日

同樣時間
500線而家少7000
2000線而家少4000

計返比例

500線預計147500
2000線預計115000

漏左加返一日

500線預計169000
2000線預計131000

6505231
求陪

好似有巴打唔多想睇到拆包劇透,下次可以加返少少提示字句

邊位?同埋咁都叫劇透?

點解氹仔葡文名係叫Taipa？

之前睇唔到,梳
下次直頭唔搬,冇所謂

咁都(應該)唔少巴打想知既包括我

費事煩,自己去睇算數

一個位炒三粒
感覺冇乜可能搞得掂呢個位

red bro

我開頭主要係kick ~740個位
到依加好間中接到1次但當然就炒其他位

睇返譜面又好似係同你同一個位,總之就附近啦

觸手

應該一樣
只係我早過你頂唔住

巴唔洗開工？
衝event啦

無動力

25000pt送一張上位WOR

我意思衝2000

嘩 GBF出小櫻

正

暴動

CG會出乜野對抗呢

あ

__

冇必要
都是cy

天真活潑精靈

睇左mv兩日，終於搵到新嗰套衫最適合的unit（歡迎挑機）

多謝欣賞

錢唔會嫌賺得少

可以開始打 M＋

又串我

ブヒィィィ

果條黃色野真係幾礙眼

大天二真係好衰

lv幾時賣飛

我忍唔住啦

打一場training即刻死

點解m同m+難度差咁遠
美嘉機關槍式連打果啲無問題但之前果啲位真係打唔切

加油

另外雜巴又雜巴我了

主席

Mao

社畜終於返到屋企有得玩

辛苦了

放假唔想玩

雜 ：禾特登請假玩

社畜返到屋企之後先係正職

P先係本業

誠意推薦大家睇hina logic
睇下我老婆妮娜有幾可愛

有時返工仲玩得多

想問下無掛機既今次集物打協力定普通歌多

神開技

唔好呀
大野巴又加㗎喇

72

M都130

唔夠你玩

成隊PA好低潛
平均値係123左右

差成7萬

下次公演諗住主升PA fans數

u畜終於返到屋企有得玩

M+玩一次都好攰

u畜

讀U

D ITEM清極都仲有

清哂

[url]
https://twitter .com/serebixi/status/910819795766992899
[/url]
Molamola

屌po極po唔到

好似衝得太快

★★★MILLION LIVE! 好女仔歌推介★★★

おまじない -- 木戸衣吹（矢吹可奈役）

肥
不了

戰地記者報導

雜巴 啪啪啪

唔放置item無可能上到去

このみ世界第一

メグメグ☆ザーバ endless night
そしてのじょのじょ熱くなれ莉嘉！

你可以問下石頭巴

岩岩女朋友同我講中間
個髻幾款種髮型點叫先知我差少少

對眼盲手廢
同埋無得扮工

留名錯post

今日起身大野巴竟然唔加推…
世界變了

仲有6000item

等睇雜巴突破上終極境界

佢加推加推比 加推server以為係DDoS封咗ip

啱啱開game title 幅圖係特訓後個張

DDOS 新理解

開始迷失了...

傻撚左
Title 幅圖不嬲係特訓後
見到兩姊妹行街個張以為有唔同

大野巴更新左DDOS未呀

其實雜巴有冇諗過打個特定排名/event pt

糞開技

我對眼呀

又雜

500001位係無人

留名準備見證雜巴上1500

DDOS

超絕糞開技

近來真係多事呢

食獨角仙.jpg

We are 雜Friends~

ヤバーイ

條腰扭得好怪

咗

有得笑邊個唔想笑.jpg

蛇腰

讚下都起哂鋼

唔接受變態佬

法國兩周年每日50石派左好耐下

呢個MK FEEL正....

去到月尾
派trainer都係,友抽都係
所以2週年真心算大方

唔好咁多幻想

雜巴返去同美嘉清item啦，乖

準備幫美嘉脱離 _ _崎既稱號

你唔清聽日又點放置

雜巴為咗保護莉嘉，將自己獻身比變態佬 諗起都淒美

可歌可泣

同金色頭髮既訓教教豬了

金色頭髮

超西

羽瀨川小鷹 表示：

絕對唔可以比佢得逞

啱啱食咗佢波餅
早抖

對

絕對唔可以比雜巴得逞

芳乃你生性啲得唔得

超西對胸肌

大波蓮

俾候克射嘅波餅

又mk又gay
本po最危險

以前呢度好似無咁Gay....

你睇路

想叫妃巴搵番你對唯仔講野果張圖

仲有要求人欺凌佢嗰幅

雖然唔似妃巴主修考古
但我副修,又咁岩mon緊post就幫下手

果期比人爆AC

一路都係咁GAY

幫大家洗下眼

係比人爆AC

雜b 喺我後面hdhdjsbbwkskvdjdbdbh

又變玩具
我都係走

玩留

一走就叫春

清完item記得上水

佢要做弱者

轉個頭返黎變左gay post

想變歐洲人？
賣屎忽比唯巴啦

你賣咗幾多次

賣左比唯巴最少幾次

主修考古

商業秘密
唔賣就有排非

我寧願半賣半送畀雜巴算...

佢做開0仔

雜巴唔收屎忽

最多COS莉嘉...

太gay，都係做弱者訓教先

大聲笑左出黎

拎定刀先

大野巴已經癡咗線

有名叫青山巴

切埋先似

你切完要負責任

うふふ♪

一定幫你風光大葬

This post is gayyyyyyyyyyyyyyyyyyyy

雜巴同你埋葬舊身分
然後一齊迎接新身分

呢個post既廣告唔係能量飲品就係旅行

Great

等雜巴Cos chieri
等大野巴開心下先

G持

我去嘔一陣先

你地死啦...天二份人好小氣架...

又變gay post
去比掃地僧吊打算

期待？

下面嗰個外掛？

被掃地僧選中有資料同佢交流既人

做弱者之前中和下個post先

你做返自己已經可以了

做弱者先，已經預計聽朝起身會攰死

大天二期待緊
唔可以辜負佢

無愛肥
11秒cu ssr我有張10技春香

老老豆豆比多粒ssr石我仲好
但話曬sls mltd咁耐以黎第1次單抽中pick up
我還是心懷感激地收下了

梳連柒2獲

終於清晒ＩＴＥＭ

仲有兩千

唔係講笑,我驚緊出街比車撞

幣抽...

euro

重覆唔驚啦

你都係畀車撞把喇

一剎那的光輝不是永恆
好好珍惜

幾正

9點堂

清唔哂 做弱者算

隻活動SRやよい能力値仲高過0突SSR

4突活動卡>SSR

好gay
希望訓醒會正常返

從來無正常過

打返自己面先
之前話唔知做乜princess出3張11秒中確加分
依加明了,春香=da特化,emily=vo特化,肥=vi特化
不過mltd技能暫時無人理,包括我,下個pool咩技根本wfc

cls

兩倍算

就快換8 J MV

期待3drich. 16:9屌打圖

係緣份呀m巴

協力差8000…應該event完左先打
但打上兩萬5好似要啪幾支水

羽衣小町嗰part

求其啦水，之前石你都啪咁多，parade果啲又係預咗打嫁啦

說話唔係咁講…parade唔係pa我未必衝15星

可以快速衝文香fans上500萬喎

儲石等文香2.0同3.0
Event歌又miss一粒冇FC

又係睡眠不足既一日

會員雜b又why code 事實

又gay又MK

新po留名

溫馨提示

7~8
Pop子瞓床.jpg

給你的好消息

Pop子Oh Yeah .jpg

うふふ
一起身見到尋晚啲嘢

好Dirty

うふふ

打sr live party 先定event先

ys 山下七海 ho mk

有得攞items呀 live party

但冇pt

9.5 速 > 9.6 速 感覺非常良好

大野巴幾時轉機

部機應該今日送到...
我諗聽日轉

之後就唔知要幾耐時間先適應到啦

叫雜巴捉住手仔教你

9.7

呢個終極目標...
等自己習慣晒9.6就應該會再上9.7...

隻game係越快越易玩...
我都唔知點解...
昨日加到9.6速之後...
有1-2隻之前FC唔到既歌都FC到
個感覺仲要係幾輕鬆

除左用3d rich外初期設定揮手

證明你係神手...

神鬼咩

只係我身邊好多人都好似你們咁校快，我覺得自己係異類

Agggg

雖然我唔係長期玩開音Game既人
但一直既理解都係
高速度可以將D Notes 既距離拉長
對於D 密集Notes 既情況
會更加易睇到個位
所以一般情況都會係加快
如果用原設既情況...
Note 同 note 之間既距離會好近...
會好難睇...係呢個情況之下都仲玩到
真係好神

諗起1速fc master tokimeki

你啱，只係我自己覺得cgss d密度唔駛校都睇到

我真係打bm同ddr先會校速度

繼續放置

wifi不破

所以覺得你好神

嗰啲真係神人

加油~

真係唔知佢點做到...

大把人神過我
淨係雜巴已經令我抬不起頭

想知雜巴而家幾pts

雜巴只係小薯

唔話你知

雜巴：排名入面任搵架...

喱度好危險

Big brother is watching you

碌上少少就見到雜巴

雜巴辛苦了

愛同埋性真係分唔開既

雜巴就好似漆黑中既螢火蟲一樣咁出眾

真係洗左腦...
就咁坐係度個腦都聽到machico唱アイル把聲 ...

佢把聲既音色我好鍾意...

專心衝活動啦你

又tokimeki又毒菇 我做錯咩事

佢把聲係幾特別...
我係睇konosuba先識佢
果陣未入im@s坑

不如返黎MLTD開個account?
聽講有生之年會實裝

iktf

唔開咁多坑啦
一隻CGSS已經用晒我所有既時間同錢啦

不了

再加多首今期活動歌m+

咦，原來粒拉隻新驚有3d mv睇

唔好再早D

偽P

最搞笑係出新game由0開始

睇完，質素其實一般...

其實由0開始反而仲好
因為之前果隻個系統已經太舊
修修補補，不如砍掉重練仲實際

呢一步其實無行錯既
只不過係最後做成點既問題

你比人繼承d ur角都好呀
大把人重課

好似係有繼承

無所謂啦~
係fans 就會繼續玩
唔係fans 唔會因為佢出隻新game就真去玩

利申：武士道，不了

加推未

比大野巴試下聽唔聽到有咩分別

Retweeted ゲルまゆしぃP(ジャングルパーティー) (@docomo_Twittter):

白石紬に口喧嘩で勝つ方法

紬「今日という今日は許しません」

P「なんやいね！？」

紬「！？」

P「もしかして…貴方はバカなのですか？」

紬「ちょっと待」

P「貴方はプロデューサーとして出来る方なんだと思います」

紬「なんなん！！！！！！なんなん！！！！！！(号泣)」

扮緊工
聽唔到

今日訓左3粒鐘
繼續追TGS生放送

依加先睇到mltd抽同累積都有卡
仲要萬4就一定齊卡
利申上次萬5先中第二張sr

淨係想要拉麵

其實都見到mltd進步緊 雖然一直比ちひろ追住打

終於FC到

M唔算觸手啦

我未FC到

我知我手殘

M唔難

難位係晒442後面

連我手殘都兩下用OL FC到

+1

雜巴又雜巴我

無OL

打一百次一定FC到

Restore左
整體快左好多
iOS11

無理

其實all great係咪難過all perfect

雜巴繼續放置啦

未見過有人3位數字Great FC

最多試過50幾

Great Great 下就好易 Nice

二石四鳥

PAD出咗咁多年先整識郁嘅怪

冇人期待識郁呀!
我要配音! 配音呀!

青山吉能巴打

之前隻8bit彩孖係第一隻識郁
死肥仔同佢班精英IT團隊咁多年都冇諗過整靚D

可能覺得畫面落後係特色黎

LV星期一賣飛

邊個場多人睇

你都有睇開IM@S?
好似第一次見你入黎呢度講野

佢ui咁多先改過一兩次
仲要細改

超絕糞開技

超絕神開技

On9山本

唔係AP

雜巴又雜巴了…

邊個山本先

大介寶寶

Why not...

星期一先賣
又恰9社畜

山本

一日開game既pattern係
SV>BANG DREAM>IM@S>FGO>PAD>GBF
係有時坐坐下車先醒起要開返MLTD

而家啲水上限係30支

玩咁多

會唔會太多

佢廢青

APP版快過網頁版(好似係)

佢mk仔

三大撚狗驚玩齊晒，你個肝用咩做

18

妃巴兩隻已經肝得勁過佢咁多隻hch

超越掃地僧既男人

掃地僧加油反cup呀

莉嘉十二碎
唔排十二即係對莉嘉唔住

你覺得我係咁意氣用事咩

啱
所以應該上第一

我覺

你地唔好欺負雜巴啦
呢個分對佢已經係極限

啱
應該雙冠

絕對唔係
繼續放置先

你咁睇死佢

邊個睇死雜巴

雜巴

大野巴睇死雜巴
雜巴仲可以AP神開技更高分

唉...
你地睇唔出我苦肉計 刺激緊雜巴迫盡佢自己既潛能咩

我咁錫雜雜...
又點會睇死佢

雜巴加油

咁大個人 唔好咁多幻想

我唔大
hch
但我好大

嗯~
盡左力就得~
唔好太勉強自己

佢黃team好似比較弱？

望一望…佢黃team個位放fes美嘉
到底1億989万fan係咩概念…

pa無人權嘛
我得單deep但fc到既話都應該唔止佢個數

但佢有deep既我印象中

2倍刷item真係好爽

可能人地隻黃deep未點滿呱

冇25唔放

升潛能果D...
好多我都係升到8就無奈要停...
上9上10 真係唔夠材料

其實係你最近抽太多

我主力果5張
無一張上到9

皇冠要不停打先有

你睇下佢
fc廿道prp 上到1100
都知ssr多到

邊個再屈我mk

希望唔好屈.jpg

耳環同頸鏈都好缺

上個月先幫佢兩個脫離處女崎既稱號

呢d用錢/井剩低d石買

Fans 上1500萬
之後衝一次SSS
就會有好多

係...已經瘋狂賣鞋去幫補

其實開晒25潛要幾多FAN 數？
500萬?

YES

Thx

太長遠
最多既凜都係得160左右

等Parade

衝一次二千都多100萬啦

parade開個陣仲要刷協力d卡

組完隊>升潛
組過>重新升
再組過>再重新升
loop左n次之後無一隊似樣，有愛既最多都得17

衝一次S3幾個爆潛

死mk

係wo 3+1同parade無得打協力追event
不過好彩2萬5張卷真係幫輕左唔少

文香升到21, 過250萬

我智絵里都唔知過10萬未
平時長期都係用Co隊...
Cu隊同Pa隊真係好少用

放棄M+

我要儲4張換咲いてJewel文香

衝完文香event fans 總數都多400萬

做功課啦

衝個排落唔到恆常文香

可能有quota
你預要打協力打兩張

放2.0

quota兩張
協力兩張 (8000 + 16000)
儲多兩張 25k卷換另外兩張上位, 咁就唔駛打多過4萬8

佢嗰7萬幾石的意義你忘了嗎

就快8萬

懶左兩日，之前係諗要開兩倍刷item
宜家係一定要開

無料天井

下期應該復刻美波

Safe

月限

PAD新嘢要十石
On9山本

嗰堆野都唔係must
風神就真係must喇

cc

OL

常駐騷過月限 不了

CC

有啦

風神難民

今晚陪美嘉去食飯

訓啦你

有素材咪得

陪瞓

一雞兩味.jpg

trainer=瞓練員

有三萬幾係有償
之前想抽ありす抽唔到

到底會唔會出恆常太陽神

抽

60石

依家擺下擺下都成萬無償石

我仲以為你全部係無償石

如果冇抽ありす同fes應該係

留名等睇月尾fes新技分數再創新高
利申唔追

今個月cu出咗冇附聲,出嘅機會大咗
其他3.0應該一個月出一個,到下次超得只能超一個

CY邊有咁易比你估到
話唔定美嘉

今個月月限連咩色都有d難估
因為之前無啦啦發瘟連續3個月cu屌你老母呀cy

繼續Cu, 卯月

雖然有時會一巴摑落黎,但正路嘅多數估得中

睇左做一巴會摑落黎

矛野好抽

一日未出加蓮3.0都安全

衝event

fes繼續出sb嘅話都係每日60石算
繼續白信封

無咁既肝力
再爆肝比醫生屌死

呢幅圖都收窄咗好多,有啲已經出咗

す

其實fes出3.0都算安全
最怕雙月限

fes文香

fes先唔驚
上3次fes 20連中奏
上2次fes 30連中奏
上次fes 60石中愛梨

歐洲人

唔狠嘅話會出恆常嘅,狠就出fes

冇double就返非洲

召喚72

希望出fes啦
大佬張限定咁耐仲要回血,唔想仲要比個恆常西技佢

乜卡都冇抽SB有咩用

27 號完今次event
係咪應該29號會開parade?
驚冇時間衝

下次parade會唔會俾五個新人一齊上

28派結果
一定唔會29開
你預30-2號

又燈

其實都係拜雜巴拜得多

新CV發表

宜家睇恆常機會大啲,一次過出超得唔晒,睇下燈唔燈

今晚

歌姬大戰

大野巴又可以加推

係喎今星有生放

爭西田望見walkure就齊人

\ 加推 / \ 加推 / \ 加推 /

大和田仁美幾時加入CG呀?

マキナ
美雲

又搞大野巴

支持好女仔(好似係

又加

究竟係白箱定walkure齊腳先

個個都好女仔，唔通個個都想好女仔咩

咁你支唔支持先

白貓個島新建築可以生鑽
笑咗

支持白箱

支持

好既女仔，就算唔推，都要支持

大野晚推緊幾多個？又支持緊幾多個…

lim>無限

7507635
3分鐘無人照去

推應該3個

支持...我真係數唔到...

立花好女仔

嘩屌

笑死

個肚

我聽到佢嗌"sweety"

wizard?

係
冬甩舖條友

900

咩玩咁大

終於搶到901
早抖咁多位

正，太陽神

去完廁所返黎就冇左901

陣間我開post，跟我規矩

cgss guide個尋找同僚
雖然好無私隱但可以瘋狂搵25潛巨巨add唔洗再狂掃各排行榜

可惜套野啲劇情真係

點解AP左仲低分過唔AP

素材提供

an狗無人權

紅字收返,原來要自己入data先比人睇到,可以講埋要求

轉會吧

等緊cross

無25潛
今晚我會自行解決

又話訓

搶完無得落頭Po
佢今晚應該都瞓唔著啦

刷完牙望一望個post先訓…
繼續燈, 聽日轉pool一定係太陽神

廢廢地,search22以上都得幾個
無個add到,睇黎都係要繼續掃排行榜

今晚一定會訓

玩左cgss之後
都無咩時間同癮去玩其他Game
可能都要等FIFA新作先會再開部PS4...

等緊刺客人中再接mhw, 3年無做過獵人

年老力衰
無咩精力煲機
以前後生一日打15/16粒機真係家常便飯
依家玩半粒鐘已經眼瞓或者覺得攰

有進度或者要慢慢煲果D Game 越來越懶得玩...
30秒內即食開Game玩一陣就完果d 就最好

我仲可以non stop咁玩

★★★MILLION LIVE! 好女仔歌推介★★★

ホントウノワタシ – 種田梨沙（田中琴葉役）

種田

標題將會繼續直球宣傳

種田

坐緊月?

還是種田適合老夫

講真ga?

搭巴士打活動m+後面幾個小學雞聚埋來睇
醒起想開3d比佢地睇果時佢地已經落車

我心入面已經有Machico
再容唔落第二個了

(ml計)

到底有無小學雞識欣賞im@s

辣殺驚白貓

加?

認真
靚到好似隻公仔咁
不過唔加啦
做人唔可以咁花心
見一個鍾意一個
我真係做唔出

灰姑娘系列你做緊

暫時未推姐

有冇蘿莉

推既咪又係得大空

我覺得係仔黎....

原來係你

4條仔嘈住曬

又中

(女女一早去左side m了)

如果雜巴睇一定會笑我廢

佢笑你無SSR

不了

係蘿莉就同佢講 想唔想好似呢個姐姐咁靚女 之後指住卯月

怪叔叔

我記得天使巴比細路問點解全部都係女

咁佢點答？

加推雷達又有反應了...

風巨巨

THE IDOLM@STER綜合討論區[155]ML hk live viewing門票將於9月25日發售！

This

衝緊活動
唔行閒寫文

接力

母女

り

だが断る

の

斷

ありす

ま

ちゃん

好變態......

島

村

ありすペロペロ

上巴

係...
雜巴好變態

梨

ハハハハハ

島村卯月

巨

ペロペロ